利物浦 對 羅馬 6

Po呢屌你老母

樂觀地諗
雖然下場人地3-0就會搞掂我地
但我對鋒線3人組都有信心嘅
到時入多佢地一粒就差唔多了

羅馬歐聯主場冇失過波

然後4:1

開過啦，場波完左喇

犬決懦夫

好似對曼城個埸咁
嬴埋埸作客咪搞撚點

垃圾利真係冇一場俾我安心笑住瞓
諗住次回合唔捱夜睇 點知。。

諗唔到Po名 sorry

訓

是但啦 賽後檢討又好乜都好
英超果邊放埋一邊先

又話反省期嘅老虎

屌你老母老虎暈咪得囉

人地中場又冇鏝咁勁
我就唔信利作客做唔到攻勢

開咗

唔想做疤狗 2.0

環保topic

對曼城個個咪又係咁諗
而家有兩個星期時間比L6反省期

好心d on9仔咪係度懶理性啦

第一日捧利？！ 3球好撚多？

仲有知唔知有條友叫老虎撚？有佢係度你想派返幾多球對面都有呀！！！

等睇下週哭喪

我地歐聯不敗

屌你老母比我訓覺好嘅唔撚得？